挑戰500上3000

純粹作記錄

1.墨城-1 200

2.鯨魚x前鋒x水手盤 3x6 300

支持 努力

多謝Ching 一齊羊多啲

屌你條鯨魚比人反cup

3.利物浦-1 100
4.利波膽2:0 40
5. 3:0 40
6. 3:1 20

結餘176

結餘376

唔敢信痢

3. 仙台盤 200
4. FC東京盤 200

加多24蚊玩下

Fc上呀屌你老母！

東京可否整多粒

Net : 496hkd

屌個頭贏呢頭針

3. 仙台盤 200
4. FC東京盤 200
5. 比馬盤 200
6. FC悉尼9.5s 100

3. 仙台盤 200
4. FC東京盤 200
5. 比馬盤 200
6. FC悉尼9.5s 100
7. 找卡數x西布朗x華倫 3x1 200

Net: 379

過親關都唔多吉利
買返盤算

9. 西維爾盤 200

純粹作記錄

1.墨城-1 200
2.鯨魚x前鋒x水手盤 3x6 300
3. 仙台盤 200
4. FC東京盤 200
5. 比馬盤 200
6. FC悉尼9.5s 100
7. 找卡數x西布朗x華倫 3x1 200
8.町田 盤 200

9. 西維爾盤 200

Net:614

打死都唔再過關

純粹作記錄

1.墨城-1 200
2.鯨魚x前鋒x水手盤 3x6 300
3. 仙台盤 200
4. FC東京盤 200
5. 比馬盤 200
6. FC悉尼9.5s 100
7. 找卡數x西布朗x華倫 3x1 200
8.町田 盤 200
9. 西維爾盤 200
10.艾祖拉 盤 200
11.漢堡 盤 200

Net:214

瞓身兩注

1.墨城-1 200
2.鯨魚x前鋒x水手盤 3x6 300
3. 仙台盤 200
4. FC東京盤 200
5. 比馬盤 200
6. FC悉尼9.5s 100
7. 找卡數x西布朗x華倫 3x1 200
8.町田 盤 200
9. 西維爾盤 200
10.艾祖拉 盤 200
11.漢堡 盤 200

今日翻身輸埋戒賭